有好多股成個牛市都唔跟升

但二月跟跌跟到而家.....

咁你咪買啲會升ge股

比支那扭曲咗玩法

假牛市

長和系最陰公
牛市唔升
跌市跟跌

中國xx

1800
1186
390
941
.
.

垃圾雷蛇日清

2858